{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/l7-hongdae.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "L7 홍대"
    },
    "text": "L7 弘大はソウル麻浦区楊花路141に位置するホテルです。 このホテルはレストラン、フィットネスセンター、バーなど、さまざまな施設を備えています。 無料Wi-Fiも提供されます。 季節によって運営される屋上プールは有料でご利用いただけます。 客室にはエアコンが設置されており、やかん、冷蔵庫、フラット衛星テレビがあります。 専用バスルームにはウォッシュレット、ヘアドライヤー、無料の洗面用具が完備されています。 ビジネスセンターも運営しており、24 時間フロントには英語と日本語が話せるスタッフがいます。 L7 弘大はソウルの中心部から5kmの距離に位置しており、すべての距離は直線距離基準です。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 フィットネスセンターでは運動ができ、プールで水泳が楽しめます。 ダブルルーム、ツインルーム、ファミリールーム、トリプルルームなど様々な部屋タイプが提供されます。 ホテル内のレストランの一つであるThe Placeはイタリア料理が楽しめる場所で、モダンな雰囲気を誇っています。 また、Angelinusというレストランではアメリカ料理を味わうことができ、これもモダンな雰囲気で有名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルL7 弘大はどこに位置していますか？",
            "answer": "L7 弘大はソウル麻浦区楊花路141に位置しています。"
        },
        {
            "question": "L7 弘大はどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "L7 弘大はレストラン、フィットネスセンター、バーなど、さまざまな施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "L7 弘大では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、L7 弘大では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "L7 弘大の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "L7 弘大の客室にはエアコン、やかん、冷蔵庫、フラット衛星テレビがあります。"
        },
        {
            "question": "L7 弘大の専用バスルームには何が完備されていますか？",
            "answer": "L7 弘大の専用バスルームにはウォッシュレット、ヘアドライヤー、無料の洗面用具が完備されています。"
        },
        {
            "question": "L7 弘大のフロントには何語が話せるスタッフがいますか？",
            "answer": "L7 弘大のフロントには英語と日本語が話せるスタッフがいます。"
        },
        {
            "question": "L7 弘大はソウルの中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "L7 弘大はソウルの中心部から5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "L7 弘大のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "L7 弘大のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "L7 弘大のプールはどのような利用方法がありますか？",
            "answer": "L7 弘大のプールは季節によって運営され、有料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "L7 弘大のレストランにはどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "L7 弘大のレストランの一つであるThe Placeではイタリア料理が楽しめ、Angelinusではアメリカ料理を味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 475
    }
}